林鄭蛋糕有下文啦！10.20 同我出來！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

仲以為係成個蛋糕變林鄭樣

絲打大難當前
大義滅親

不過林鄭你唔係我老母

我都係咁以為

一齊"切"蛋糕